放一日假又返工

屌你老母

放孖day先算係有放過假

正

做狗

養我

唔養煙鏟

快

Miss u bb